得我覺得蔣麗芸好似勞麗嫦？

我第一眼已經覺得好似
但唔見有人講過
係我自己眼殘？
圖片來源google

似元秋

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

屌 有冇諗過咁樣係侮辱緊勞麗嫦